一人一個港九死場提議俾DONKI同壽司郎

西九

西九不知幾旺場

佐敦廣場

九展

荃灣力生隔離個劏場

西寶城
海怡西廣場

人哋叫地皇廣場呀

深之都

觀塘碼頭廣場 附近多寫字樓 有海景 有巴士站 有船到
個場死咗好多年

慧安園上層donki，下層壽司郎

Yoho

依個時勢反而佢地生存度,租唔會太貴

沙田好運成層
順便頂死元氣

荃灣海濱花園商場

做咩幫人搞旺個場？
轉頭咪又加3倍租，再平都冇用啦
咁不如一黎就租旺鋪啦
反正人地都不愁無生意，貪你個少少租咩

靚位死場大把, 但共通點都係業權分散, 有位都無得搞

海逸

海怡你擺咩都死
唔通啲人坐車入來咩

isquare囉
開係呢度好過開係美麗華啦

北角新時代廣場

尖東

深之都
首都廣場

筲箕灣天悅 北角好幾個

尖東果d 80年代商場

郵輪碼頭

幫業主做起左又加租趕你走

長沙灣天悅

We go mall

擺donki呢

啟德 趕走啲地產鋪

話說啲人玩緊咩牌
完全唔識

元朗同益商埸
20年無上過去

觀塘碼頭廣場

個位咁撚閪，donki都救唔到

而家個市好好?

同益係賓賓印印地頭來

傳說級死場

細個有間Game鋪 PS2係個度買
唔知執左未

東涌 東薈城

同益都係咩? 好耐無去過
以為佢地地頭得合益

以前殺莉亞敢開中柒真係超撚勁

哩個場死到, 幾年前精品出POST話搬鋪, 我先知元朗有精品

你講個間應該係合益 依家上面好似都有GAME鋪

認真，海逸豪園漁人碼頭，衰足廿年

我係donki都唔開死場啦

Megabox
ikea個位都夠擺donki同壽司郎

精品個個係合益廣埸已經好高級有間759係到未死得曬
元朗有三個死埸好多人分唔到
同益商埸(傷心酸辣粉上面), 合益廣埸(精品+759), 合益商埸(以前NEWAY)

係
樓上好多佢地果啲雜貨店

原來有分商場賡場，唔怪得之明明見頭兩個字一樣

兩個合益都唔算死啦
兩個都街市隔離，舊合益有卓領同車仔麵
新合益而家有郵局

新高登

長沙灣間壽司郎都帶唔旺商場其他樓層

所以我講緊係同益商埸

去得海怡點解唔去cwb

我糾正，卓領已經搬左

好似搬左去雞地 去過一次得番賣卡

翔龍灣廣場

呢個場真係唔死都無用

唔好再引人黎觀塘啦求下你

係，大阪上面，地方大左，有幾張枱比人鬥卡

閒日去都多人都仆街

圓方

天頌商場

西寶城擺donki yata等執笠

易入難出
走個陣順便拎埋晚飯張飛，等車時間分分鐘夠食埋夜晚

呢個真係好死

如果ikea比咗donki 咁就正囉 大撚到呢

旺角銀城廣場

首都廣場

大角咀新九龍廣場

好運中心好似好多吉舖

科學園

isquare都唔係好死啫開喺尖東嗰邊好過

紅磡廣場

donki要開新鋪的話
大把旺商場 減租都想佢黎開張啦 洗鬼降格去d死場嗎？

新屯門中心全層

好運中心

有喪屍

頂層仲有間惠康超級廣場頂住晒

置樂果個乜9商場

咁嘅話不如donki自己買起間死場 再分租比人 反正有donki實旺 租到貴貴都唔怕

應該咩都有
主流bs pokemon 遊戲王 高達 數碼暴龍等

新世紀廣場

以沙田柚對壽司嘅狂熱程度
就算真係成層租晒都係會坐滿人要等好多張飛

已經plan咗重建

支持

24小時塞車不是夢

西寶城除左間惠康根本就無人會去
而家裝修都唔知做乜 間泰國野執左成年都無人租

尼個掂

屯元天都等緊

海之戀 同 將軍澳咪死場囉

海之戀除左Donki 同西鐵站嗰層之外, 其餘地方死撚到

根本西環咁多街舖 唔需要商場

多鳩餘啦
個個聽到你黎開 即刻坐地起價 個位炒完又炒口廿

,黃大仙豪苑都唔見俾佢搞返旺

佢個車場如果大小小, 比donki 拎來做泊車都仲話有得救...

同埋開左都未必會帶旺個埋
d人只會去行donki
然後就完

海濱商場

數碼港

小西灣都donki 啦

荃灣 季季紅果個位

成個南區無日本超市
點會執
需求超大喎

鴨脷洲好很多人住㗎ching 仲要有消費力

北角華豐國貨

九龍城廣場

係都天一商場頂層啦

新蒲崗廣場

我又唔想喎，九龍灣間ikea幾好行

新田購物城

Donki 其實都做左好多research ，專唔揀新鴻基既商場

Megabox都叫死場

其實唔錯地方又大，應該好有日本feel

好運要重新裝修
唔知又要搞幾耐

新鴻基嘅場都唔會俾Donki租啦
一定係開一田

SHK有位都自己開一田啦

沙田好運中心

真係同益唔係合益

救唔到架果個閪位

佢都唔知幾多南區人會專登出cwb sogo甚至係太古aeon
星期三架99坐爆人

wegomall

冇IKEA嘅話真係死場

龍珠商場

塞死成個九龍灣都似

九龍城廣場，九龍灣展貿
兩個場都係搞極都搞唔起

原來以前有過game鋪我柒左
細個淨係去開喜利

大日子開sushiro 就正

山道近電車路已經有間一田啦
應該係全香港最少人行嘅一田

呢個真，唔係去ikea，未必會突登走過去

九龍城廣場就快重建起樓

E max就好多人揸車去睇戲貪免費泊車
同埋star hall有show嘅話人流都ok

聽過職員講新界東就係死場都貴租，搵唔到地方

有免費泊車why not

之前吹到沙田好運中心比晒佢架？其實個位幾好，

地皇嗰場風水學嚟睇應該點都做唔起

利申鳩up

天一

呢個應該無藥可救

首都

鴨脷洲咁多人
本身果邊d居民都夠照啦

自從無咗明將漢和火鳥之後都無入過去

shk 自己有一田
點會俾donki 入去插旗

海怡睇戲平

觀塘區-裕民匯開壽司郎 觀塘碼頭廣場開Donki

呢個叫鬼場

死場hunter

通常等入座只會企門口附近
食完即閃，唔會周圍走

北角城市花園

銅鑼灣伊利沙白，一蘭對面 ，長期死場，壽司郎快撚的來

我怕做旺元氣多啲

佢係之後搬去合益, 之前係同益

佢係之後搬去合益, 之前係同益

唔記得引用

Donki 應該得

尖沙咀首都廣場

富豪集團唔L識管理商場，好心當初唔好搶塊地啦，明明隔新幾個屋苑圍住

同意

少人唔好咩，特價日都唔使排隊俾錢

見將軍澳新donki, 其實部份位係將d貨同佢個種裝飾就咁放同痴係個商場本來既走廊呀牆既位置, 唔洗裝修

相信佢揀多d死場黎做佢都係ok

Isquare 前幾日去夜晚長電梯燈都費事開
水靜鵝飛

先達

係都ikea 果到
果到除左ikea 有撚人行咩

g持

砵蘭街銀座啦屌

轉咗手都食屎

未入過去，係咪好細間？

係

你做多少少research先啦

地皇？

銅鑼灣個伊莉沙伯大厦定廣場

紅磡站隔離嗰個商場

平日真係好死
係星期六日好小小

同megabox一樣一間救全場
BTW上面間beans好多人食

荃灣如心

銅鑼灣東角

元朗又一新城

大埔大日子

廚房同事開朝會啦！

長沙灣有MCL又有壽司郎個場都係死

慧安園會有人去啦

如心側邊就海之戀啦喎

或者希爾頓

遲d開薩利亞,應該會旺返

跑馬地新時代廣場(唔係銅鑼灣)

開壽司郎

如心廣場一期由佢起好去到而家裝修完都係咁死場真係好難得
二期有donki 帶住反而聚到下人

以前霸王山莊/吉野家都旺過

仲有間三聯
但自從呢三間嘢撒走之後就成棟嘢收皮

傢俬 aeon 戲院
隔離工業區
好難死場

Agree

巴打 知唔知會起咩類型嘅項目？

以前係反而得平日有人, 紅日無人

炮台山 新時代廣場，拍過生化壽司，觀感一流

真 南區有地鐵去太古方便咗好多

泰林舊舖

其實嗰個位租幾層真係做全港最大donki都得

深之都，講開食肆都講左成6，7年

呢個本身有壽屍啦

尖咀果個格仔場啦...前日入過去...

屌佢老母十室九空,乜柒都無得啲大媽修腳甲,仲話叫人上二樓睇嘢夾公仔喎!

間格咁細又唔方便....廁所鬼咁遠...上落勁麻煩!

海濱花園

不過荃灣已有Donki

屯門置樂壹號總站
DONKI夠膽去嗰度開
我祼泳倫敦游水過法國

以前係死場，個陣租金1500就有 ，勁易回本，不過要好哂心機時間做宣傳 ，基本上唔會有人黎行
而家好左好多

幾多靚女OL去mega box食lunch

大埔寶湖

九展囉

屌佢老味行過都唔知係商場

彩虹商場

新蒲崗果個

安泰街市

樓主問港九，你答新界
不過你個提議係幾好

鴨脷洲曾經都係世上人口最密集嘅島
都未計香港仔薄扶林嗰班

新界手足

你睇下個商場喺裝修完之後死氣沈沈個狀態先啦大佬

果個係割房商場

呢間分店係全港所有店業績bottom 3

太細
合益/舊合益啦

旺角家樂福

Isquare真係純去睇戲或借厠所完全唔想行個商場

間燒肉唔錯吖

成日覺得上咗去唔會出得返嚟

西灣河興東商場 死得黎又算近黨鐵，附近又多bus

Walmart. 年代出世未

山道行去卑路乍街穿過西寶城，入去涼冷氣當捷徑咁行

你試吓aeon減價嗰時去，嚇撚死你

真 連明將都撐到咁耐

巨盒有兩個死場救星都好似長期死死地，加多兩個應該掂

笑撚死 風水學
明明以前旺到仆街

都會 誠哥分拆咗出嚟已經有進步

Mega box megamega

土瓜灣 長城

藍灣半島 Donki+壽司郎 大把吉舖

冇位
樓上稻香已經開返了
而且大角咀道人流唔差

d人個度買野再野餐放狗 都幾正

高達已經死左幾年

東匯

匯景

二期啲餐廳 間間都好爆
佢連住西鐵站 好多人會經過二期去其他地方
一期就差少少 只係連住街市 人流冇咁犀利

成棟除左惠康同老麥基本上係冇人

係wo睇唔到

置樂壹號總站

馬鞍山好撚多舊商場無人去 開翻間唔該

呢個真 反正都係日本野

Mos可以有更好更平既選擇
但呢個場都幾適合人影都無

每日屌官塘老母

山頂間donki好唔好生意呀？

全部元氣 一田附近

尖沙咀新港中心

死場救星
Ikea Aeon Donki Apple Eslite

唔洗錢比佢租二年

一定搞返起個場

西環創業

唔算真係咁死嘅
我成日食地下嗰間和味茶餐廳
不過好多時都好多吉枱 大家幫手懲罰吓

元朗廣場

759執左好耐啦

好順福商場

Push

紅磡置富都會

信德中心

建興

新蒲崗越秀廣場

渣車加嘛
南區喎

有樣嘢叫turnover rent

難得仲有d商場仲有小食店
唔好又開連鎖野啦

尖咀狗屋對面？

你問下南區人囉

酒樓有廢老飲茶

如果係咁灣仔塞死

威信商場
深之都

其實如心1都連住荃新天地1, 過一條橋人流差天共地

不過小甜甜同誠哥啲場不嬲都鳩鳩地 唔知點解呢2個集團硬係做唔起啲商場

死得好撚透喎。。呢個場。。

小西灣藍灣都開啦。。海怡有乜關係。。

馬灣愉景灣果邊諗得過

現時點對面

唔撚好呀，
尖東果d 有K唱，唱完埋單出黎見到老婆行donki就仆街喇

天水圍嘉湖銀座
順便搞死元氣pls

南山商場

簡單少少啦
Donki 開哂起藍超市附近
壽司郎開哂起元氣附近

大圍金禧商場

先達囉！

我寧願去海之戀

現崇山DONKI
對面有壽司郎

印狗:觀塘!

老撚咁遠 車又無

但禮拜六日應該無生意

喂企鵝
點解九東無donki
聽唔聽到金大仙人嘅訴求

大埔 大日子

天悦

emax (九龍灣展貿)
利申：翻工日日要翻嗰到

朗屏 虹方

深之都 la

IKEA 同邊個係死場救星
吉之島？

MCL 加壽司郎都無法逆轉劣勢

麥包個銀坐商場

星光行，97年前已經係迷一般既死場..... 由當年外國遊客到後尾大陸自由行都唔屌既場

荃灣仲有海濱花園以前永安低既死城
仲有灣景花園個商場，之前有個保齡球場都好少少，依家無咗保齡球場又變返死城

搵李根興嘛

雅濤居
迎濤灣

個場真係時光倒流六十年

但Donki同Aeon同一個商場或者好近，Aeon會被搶大部份生意，荃灣西好例子

有冇人研究過點解
明明係黃金位置

前身十蚊店個間？

不如偉華好猛個層夾層？

張圖12年嘅，而家應該望落重殘

但其實Aeon抵好多 又闊落啲好行啲
不過Donki 多獨家野

南區去海怡唔洗塞香隧

叫佢唔好係港鐵賣廣告

DONKI最好開喺荃西哩啲交通方便同附近闊落啲既AREA

同益終極死場

卓領唔做喇清 幾耐冇去？

原來 揾日去搵下老板娘

大日子

慧安園

巨盒假期好多人wor
平日就真係死場咁濟
仲記得岩岩開果一個星期
成層既客得我同ex, 然後其他人就係啲sales

門口好窄，如果唔係有要事做都唔知有呢個死場
入到去個場又好舊，完全係8 90年代老土裝修
基本上死場最大特徵就係呢個樣

無追post 唔知有無人講
紅磡廣場
有地庫樓高幾層，又勁大
地段夾中左土瓜環同紅磡中間
可以諗下

想問卓領賣乜車仔麵黃定藍

朗豪坊 MOKO 雖然唔係死埸 不過都照開啦

係，畀新鴻基趕走就撐起荃灣嗰個死場
九龍城廣場、大窩口熊貓酒店地下嗰度啲人都淨係去Aeon

坑口南豐廣場

真係死足十年

新屯門中心

巴打你去行一轉再番尼講野
天下太果陣都無人租吖 生存老母咩

尖東 toyomall
即係以前 m 記個位
四層吉晒

利伸：前員工

成日去,平時1,2樓好多人租左
3樓就少D

以前國貨公司個度就無人租啦
個度先係死城

don don don donki

尖東永安廣場

而家呢太耐無去
Sor巴打口氣寸左啲唔好介意

同意
donki + 壽司郎 + 唱k 溜冰

最好嗰兩間藍店酒樓同太興快啲執柒咗佢

所以荃灣廣場趕走左吉之島就收左皮，因為吉之島係佢對面開頂死佢。

唔係家樂福咩？

佐敦泰林
荃灣海濱花園

同之前差唔多
依D位如果租金同出面一樣
邊會有人租

問過官塘碼頭廣場未

beans cafe都好多人

土瓜灣長城

而家業權分散晒，好難有得救

好景

新時代廣場

全靠當年明將

大嶼山 大澳

嗱咪話呀 仲有間大快活㗎

香港仔中心舊日本城個位開番間sushiro就好了
頂撚死隔離街既元氣就冇錯

咁我不如開黃埔黃埔有埋donki真係不得了

先達啦
反正iPhone都炒唔起
執左好多間吉舖 一獲租哂成層佢啦

係都東商場先啦

生化壽屍廄

果個位陰森到

on9, 南區人都會特登入去睇戲啦

利申 香港仔人

伊利沙白大廈 死到無得再死

好L污糟
雖然黃 但真係食唔落

西九係得 蘋果 同埋美食廣場 叫多人啲

成個尖沙嘴/上水

昇御門商場

果個咩鬼九號水產

直頭成個變做donki 就得

海濱廣場仲有冇係度?

黎大埔好冇 用戲院交換

擺海怡 南區人可以唔駛經香隧
同海怡戲院一樣

將軍澳僅有唔係領賤同大地產商旗下嘅商場